三上悠亞唔通係林早洩派黎既間諜

整到你地班連登仔死曬機 番番去高登啦柒頭
好彩無入到去姐 繼續留番係連登先

Ok

好彩之前係youtube睇過條片

早洩心諗 今獲你地仲唔回家